心酸

😪

waiwai?

沒關係

55🤢

真人有女

明明望住你鍾意既人過得幾開心
但自己就有點心酸

抵撚死

你係一個好小氣嘅人

相煎何太急

我唔係想個女仔過得唔好
我想講我一方面又要祝福個女仔
一方面又會心酸😔
好難受

溝到女未

女人都係雞係公廁

到咗手

唔信

而家開始畀我女朋友覆

A09 x2

唉

你係邊個

A09 x3

慣左

慣啦！

得兩個咋嘛 我寶寶咪有我

麻友係雞係公廁

咩

個種感覺係一方面想距好
但一方面又要知個心拿拿地
呃唔到自己唔去鍾意距

唔慣

真

咁快醉左

條女冇左like

醉酒_右閘._.

dllm

原來係醉酒(右閘)._.

係姬係公主

有咩問題

春夢由來最易醒

成日打錯做醉酒_右閘
點解唔去溝女

ching唔係有女追你咩

連仔唔該del呢個post

做完運動會心酸

冇人叫春=.=

咪話溝到

拖手連會員名相我就信

聽日

走數針插龜頭